我敢講 聽朝掛硬8號！

Lm